［突發］海關禁店鋪出售激光筆

海關在深水埗一間店舖檢獲13枝懷疑不安全激光筆，並發出禁制通知書，禁止繼續出售，調查仍在進行中。海關表示，有關店舖違反《消費品安全條例》及其附屬法例，於是在上星期五採取行動。海關表示，在今年3月進行試購行動，從一間零售店舖購買一款激光筆進行安全測試，並勒令該店將該款共13枝沒有標示雙語警告或警誡的激光筆儲存於指定的地方。測試結果顯示，該款激光筆沒有裝配相關安全控制裝置，同時亦只附有英文使用警告。海關提醒市民，由於該類激光筆所發出的光束，有機會損害眼睛和皮膚，在任何情況下都不應讓激光筆照射出的光點，射向眼睛。

2019-08-26 16:28:45

唔好意思借個post宣傳一下

901 和你塞 13:00 見

幫推

集思廣益 對付白色恐怖嘅方法

超
又係高調搞大龍鳳玩白色恐怖出新聞稿嚇人
但就咩都冇改變過

手提電話、電腦mon等顯示顯所發出的光線會損害眼睛，建議永久禁售

禁一間，其他無事

啲貨唯有送晒比人

「沒有標示雙語警告或警誡的激光筆儲存於指定的地方」

貼返又冇事

之前海關唔係出左聲明 無違反《消費品安全條例》
被迫跪低？

通常都只係捉到呢啲

下一步係咪禁埋電筒
之後連燈膽都唔俾買

"沒有標示雙語警告或警誡的激光筆儲存於指定的地方
同時亦只附有英文使用警告。"
唔係禁售
拒絕做標題黨

仲可以喺邊度買？

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

整個捐款箱係門口 捐完錢就送枝筆咪唔係賣囉

無安全標籤同保護盒先唔俾賣姐
通常無以上兩項無是旦一項都係淘寶野 勁極有限啦
唔好係到誤導人 以為咩laser pointer都無得買

咪仲衰、迫人改照大光燈

殊

爆閃全面進場 到時你班狗仲大獲